請大家睇吓咩叫資訊戰！

連登好亂，係咪？
日日都罵戰，係咪？
入去睇完就知而家發生緊咩事！
嫌講得慢 倍速嗱嗱聲睇哂佢！
睇完好好利用: 反攻對家、
左膠支持者(不能被泛民為選舉再次割蓆)

資訊戰然後呢？ (完整版)
EP1: 資訊戰是甚麼？
EP2: 台灣正受資訊戰攻擊？
EP3: 資訊戰就是假新聞？
EP4: 網軍是真的嗎？誰會用網軍？
EP5: 選舉操作 也是資訊戰？
EP6: KOL模式: 資訊戰第一招

資訊戰然後呢？ (5分鐘精華版)
EP1: 資訊戰是甚麼？
EP2: 台灣正受資訊戰攻擊？
EP3: 資訊戰就是假新聞？
EP4: 網軍是真的嗎？誰會用網軍？

推